肥媽為剛出世狗BB做人工呼吸：差啲以為救唔番

本身是愛狗之人的肥媽，昨日在社交平台宣佈家有喜事，她的愛犬SaSa誕下11隻狗BB，但其間發生了驚險事：「其實噚晚發生咗一啲小意外，就係同大家報喜後，11哥突然間出世，但佢一出世就冇呼吸，而SaSa都冇辦法幫佢，我都唔知點做，我當下只係希望人工呼吸能幫佢，但我不斷試，點整佢都唔郁。其實我原本冇打算同大家分享，因為我以為救唔番，都唔係咩開心的事，因為中間隔咗一個鐘頭都冇呼吸，但我真係唔想放棄，當我最後繼續做人工呼吸之後，我將佢攬住，用自己體溫畀佢，11哥突然奇蹟咳咗一下，我真係好感動好感動！」

後來肥媽還說：「我真係當佢哋都係自己啲孫，都係生命去照顧，佢哋係我最好嘅親人，可能我未必所有步驟都做得啱，但感恩感恩，最後11哥可以救得番，最後11隻狗仔完完整整。」片中見到肥媽邊喊邊幫11哥做人工呼吸，有網民留言：「多謝阿媽冇放棄到隻狗仔，令我領悟到一個道理，即使身邊環境有幾差有幾無助，都唔好放棄，一定要堅持到最後，感恩。」接着有網民問肥媽會否全數收養？肥媽說：「我哋會留番4同11，其他我身邊的朋友要咗。」不過亦有人提議，最好方法還是幫狗狗絕育，肥媽則回覆：「其實一開始都係想幫佢絕育，但係人哋話狗女要嚟完第一次經期先可以做，跟住我有一個月唔喺香港，一睇唔實就咁。」

人美心善

睇標題以為係果啲狗

11哥

ICU確診警長有救了

隻狗寧願自己救唔返

唐狗好心同佢絕育啦，想養細狗去領養

比佢做完人工呼吸寧願死算

隻狗比佢人工呼吸完應該都唔想生存

隻狗嚇撚死以為呢個肥女人要食佢

巴打 留得青山在呀

我都覺得係

咳嗰吓，應該係臭醒

唔好害人地啲仔女啦